台灣人真係世界第一人種

台灣夏天又濕又熱
但唔知點解8成店鋪都冇冷氣
買野都算啦
你老尾食野既都冇冷氣
身水身汗點食
但屌你啲台灣人又真係個個都可以係三十幾四十度係冇冷氣既地方食野wo
真係吹撚漲唔知咩構造

係窮呀DLKH

大陸一樣

人哋習慣咗
我哋香港人由細到大嘆慣冷氣，熱少少都會覺得辛苦

台灣唔夠電用嘛
將就下啦

我讀小學果陣都係無冷氣
咪又係咁上堂

香港商場啲冷氣開到15-16度，攪到人好易病。反而無冷氣開風扇舒服好多

有冇去過新加坡? 馬來西亞?

慣左就得啦

佢地用愛發電架wor

？

個啲地方都係冇冷氣 同仲熱過台灣

民進黨

老老實實 香港D冷氣係世界級

去下泰國
好多都係得把吊扇

大鄉里樓主整係去過台，其實係港豬鍾意開冷氣

連登仔冇冷氣會死

泰國

你依家有冇嘆緊冷氣？

冇wo
我訓覺都係開風扇

樓主太廢

其實係
以前啲巴士一樣係冇冷氣

你夠薑咪今晚唔好開冷氣咯

唔好意思 我屋企真係無冷氣

大把香港人好似樓主咁嬌生慣養
熱少少就係到叫 仲有人笑鳩人地窮
真係笑撚咗
所以話香港千其唔好有大型天災

西歐都冇啦，兒登仔最崇拜既德國呀
反而「落後」既東歐俄羅斯烏克蘭有，係咪吹撚漲

我係屋企都唔開冷氣架喎

又要去又要屌係咩玩法

垃圾台狗

真 依家天氣夜晚都唔算太熱 都好多人去開大個冷氣

我小學嗰陣又係咁，每日全校都要去禮堂集會，日日都有唔同嘅學生焗到嘔或者企到暈低，升中學見到課室有冷氣真係覺得係德政，禮堂都好似係中四先裝冷氣

暈又未見過
不過裝完冷氣真係返唔到轉頭就真

其實有開冷氣 只係台灣人都著重好環保 只會開25度

無錯

樓主去左台南？

佢地唔夠電用 taiwan number one
btw台灣狗幾時先明自己幾無知幾蠢

唔係重環保 明明係唔夠電用先立例 限時開冷氣

樓豬唔夠愛

泰國先係 熱辣辣D人仲會著長袖厚衫

證明樓主未見過世面

我試過酷熱天氣警告壞冷氣仲要去電器舖買過部都無師傅裝

住頂樓熱足兩星期

咁我咪人中龍鳳

台狗應該發明做愛發電

依樣真

仲有男男女女都揸電單車
男人都算
女人又要化妝又set頭，靚一靚行出街
揸電單車又要戴頭盔，空氣污染啲微粒直接湧去塊面到，化妝set頭仲有咩用

一個唔覺意落雨仲要著雨褸

我問過台妹點解仲揸電單車，佢話方便又快，熱啲唔緊要

佢講完我先發覺自己噉港女，地鐵無冷氣都已經好想屌出聲

追求生活質素都俾連登仔屌唔捱得
果然依班人老咗就做晒廢老

衰啲講句
台灣真係幾落後
但我地香港人就鍾意去人地落後嘅地方

倒不如話 其實係香港無大型天災
所以先會有好多短視嘅人
最後製造更多人禍

反而覺得香港邊度都開到冷氣好大 神奇啲

知唔知咩叫全球暖化

正一臭鳩港男
小小嘢都忍唔到
咁撚矜貴咪撚去台灣啦

風扇吹住最舒服，吹冷氣真心易病
香港人最鍾意24小時開住冷氣，唔開會死咁

有次去小流球
列日當空 包車條友推介食野 街邊檔黎
無冷氣 連風扇都無 枱面上有幾把撥扇
又熱又多蚊 真係吹撚脹

唔係話吹奏台狗，但係香港夏天求其搵一間食肆都凍到雪櫃咁，好撚癲

冇

有冇去過非洲

無開幾年

題外話,
有時明明唔需要開,
但係人地開d廢氣吹入0黎焗住要開,成件事好撚on9

幾多年前? 定你今年岩岩小學畢業?

好耐啦

唔開冷氣都有得拎黎打飛機？

高雄日光日白啲捷運站都係無冷氣，仲要燈都唔開多枝黑蚊蚊咁

唔好講泰國的唔得
泰國全年氣溫差唔多 依d叫真正的習慣左
台灣係有春夏秋冬 擺明係屈就自己

on9 晚晚都冇開冷氣

新加坡冇泠氣

啲熟食市場好多冇冷氣

連登仔虧到

夏天著外套

所以個個留係屋企扑野
去人地屋企扑野又得
屌下閪 打個冷震 幾舒服

咁係因為台灣除咗北部同高雄之外嘅公共交通工具都超唔方便啫

其實意大利人都好鐘意開電單車的

你香港人嘆慣左
百幾年前冇冷氣咪一樣咁生活

百幾年前好好風

之前去歐洲 又係唔興開冷氣
就算去hallstatt住成2000蚊晚嘅酒店都係無冷氣
俾部dyson風扇我就算

落後地方係咁

其實有諗過佢地d大汗撚點出街

小學個陣邊有咁熱丫
最多咪30度左右
而家下下都32以上
冬天好多時唔過10度就真

冇冷氣你係咪會死

屋企一年先開幾次冷氣

仲要係有人黎食飯先開

好多地方都無冷氣啦

明明落後都可以講做風俗特色
為左奶台可以去到幾盡

佢地噴水多過開冷氣

事實係連歐洲都唔會開冷氣

不過香港咁細，又咁高密度，唔開冷氣真係唔得，真係好焗熱

仲要有同學著冷衫

Ching 關事咩？

兒登仔邊有錢去歐洲

台灣淨係識做愛

你睇返大交合個數據其實係差唔多
爭>0.2度

<0.2度至真

新北市？

以前夏天邊有宜家咁熱 全球暖化吖

沖凍水涼、嘆風扇，我而家反而更健康

有大型天災關開唔開冷氣咩事

所以熱狗巴冬天先會多人坐

三線地區係咁㗎啦
台灣根本係垃圾地區
同大陸無咩分別
係人口少啲

夏天係夜市打邊爐先令人敬佩
真係痴線架

就係香港人嘆慣咗，一去啲無超凍冷氣嘅地方就要生要死

又一賣點邀請台妹黎away game

係個度做飲食慘過食屎
客都冇冷氣
廚房一定熱到不能想像

有冷氣緊係開到16度再著羽絨啦
唔驚比你地話我環保撚咩

個廚房一定成個蒸爐咁 諗起都熱

我去淡水買手信,見個肥婆濕撚晒個人中標晒汗都唔開冷氣 見佢咁搏命sale野幫襯佢算

用愛發電呀
唔識仲去咩台灣

點呀環保撚

我係澳洲42度果時都唔開冷氣

其實係香港on9 邊度都開到冷氣勁大

仆街
凍到杯水都結埋冰
又要開埋暖爐

樓豬正廢人
仲大大聲講人聽

香港比小小冷氣佢就好

開冷氣就話自曝其短，話你唔環保
另一邊就有人串香港環保撚嘅走塑同大愛烏龜
反正香港人就係原罪

你班港豬一日到黑開冷氣先唔正常

香港好彩少停電
一停電 應該一班人會因為無冷氣熱死

其實好多地方都係咁

真心習慣問題 我細個唔開慣冷氣 大個都好少開 開住訓反而易病

咁美國算係咩?